根據我觀察，鐘意AKB既都係肥矮毒窮柒，係LOSER❗️

不服來辯💢

...

駁唔到

Akb就係leung leung地樣子中上先有特色 乃木板反而靚得過頭冇左特色 利申：好少睇乃木板

都呢個年頭仲未飯生駒里奈果d應該審美觀有問題果堆‼️

生狗正

生駒正‼️

開名啦